API конвертации валют
=====================

Нужно написать веб-сервис, который предоставляет API для конвертации валют. СУБД использовать не нужно. Все явно неописанные форматы и протоколы можно допридумать.

Должны работать следующие локейшены:

* `GET /convert?from=RUR&to=USD&amount=42`: перевести `amount` из валюты `from` в валюту `to`. Ответ в JSON.
* `POST /database?format=xml&merge=1`: залить данные по валютам в формате `format`. Поддержать `xml`, `json` и `csv`. Если `merge == 0`, то старые данные целиком удаляются. Если `merge == 1`, то производится попытка слияния, причем приоритет отдается новым данным.
